對面山夜晚好多狗亂吠

嘈到瞓唔到覺 有咩辦法解決
唔想打去食環 驚距會捉晒啲狗人道毁滅

去果度燒下d元寶蠟蠟

就打去食環

yes 有無墳墓

HJ2Q

殺一景百

應該有好多鬼

耳塞

全部阿狗

冇波踢嘅日子會唔會好d?

距？ 距你老母

狗關食環咩事？

唔想佢嘈，又唔想佢地死的話
冇咩成本低嘅方法

我發現一般喂野狗食兩粒狗糧佢就當你主人，
然後邊行邊餵就可以引佢地去好遠嘅地方。

P.S.留地址等人幫你call食環把啦。

狗識返屋企
同埋野狗應該搵漁農署

call捉狗隊

琴晚發夢見到陳小明去街市買幾塊賣剩嘅肉，再加老鼠藥。再掉落垃圾桶留意肉和老鼠藥的化學反應

無 封咗嘅山 一年都係得幾次有人上去剪雜草

啲狗好大隻㗎 狗糧應該餵佢唔飽

屌你老母

應該係，食左3粒重吠得咁大聲

唔需要飽，只係餌。